自創iq題，1頁開估

Keroro 嗰5隻野比綁匪捉左，班綁匪會打邊個先

😉😉

綠野仙蹤

屌你老母

左冷禪

自你老母創咩樓主

會打樓主老母先

樓主姓馮

自創？

留名等高質過樓主嘅答案

垃圾